Dia 1- A primeira reunião começou com uma apresentação de slides, explicando de qual é o objetivo do estágio, as atividades, quem são eles e o q a CompassUOL e etc. Mais tarde, teve uma outra reunião mas eu não consegue participar, por causa q eu não sabia usar o sistema, tive q pedir ajuda para o grupo do pessoal da compasso e para alguém q fez estágio antes lá. No dia seguinte, antes da seunda reunião consegui resolver esse problema.
Dia 2- Eu vi o q estava escrito no sharepoint q mas eu não tive muita ideia ainda (não entende errado eu sei o q é sprint, mas eu não foi bem explicado), mais tarde, eu tive a segunda reunião, nela eu expliquei a ausiência da reunião da tarde de ontem, e percebi q as primeiras reuniões vão ser meio q um daily scrum.
Dia 3- Na reunião, eu falei q agora eu vou começar fazer o readme, e claro criar uma conta no GitLab.
